<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<seoData version="2">
	<layerSeo deeplink="">
		<title>solutions</title>
		<pubDate>Mon Jan 23 12:23:48 GMT+0100 2012</pubDate>
		<components>
			<component>
				<playerName>TextMain</playerName>
				<className>org.silex.ui.players.Text</className>
				<iconIsIcon>false</iconIsIcon>
				<htmlEquivalent><![CDATA[<p><TEXTFORMAT LEADING="12"><P ALIGN="LEFT"><FONT FACE="_sans" SIZE="30" COLOR="#000000" LETTERSPACING="0" KERNING="0">Perspiciatis unde omnis</FONT></P></TEXTFORMAT><TEXTFORMAT LEADING="8"><P ALIGN="LEFT"><FONT FACE="_sans" SIZE="15" COLOR="#000000" LETTERSPACING="0" KERNING="0">Itaque earum rerum hic tenetur a sapiente delectus, ut aut reiciendis voluptatibus maiores alias consequatur aut perferendis doloribus asperiores repellat. praesentium voluptatum deleniti atque corrupti quos dolores et quas molestias excepturi sint occaecati cupiditate non provident, similique sunt in culpa qui officia deserun.</FONT></P></TEXTFORMAT><TEXTFORMAT LEADING="8"><P ALIGN="LEFT"><FONT FACE="_sans" SIZE="15" COLOR="#000000" LETTERSPACING="0" KERNING="0">{{media/enterprise/silex_01.jpg}}</FONT></P></TEXTFORMAT><TEXTFORMAT LEADING="8"><P ALIGN="LEFT"><FONT FACE="_sans" SIZE="15" COLOR="#000000" LETTERSPACING="0" KERNING="0"></FONT></P></TEXTFORMAT><TEXTFORMAT LEADING="8"><P ALIGN="LEFT"><FONT FACE="_sans" SIZE="15" COLOR="#000000" LETTERSPACING="0" KERNING="1">Silex Labs , non-profit organization</FONT></P></TEXTFORMAT><TEXTFORMAT LEADING="8"><P ALIGN="LEFT"><FONT FACE="_sans" SIZE="15" COLOR="#3399CC" LETTERSPACING="0" KERNING="0"><U>[[onRelease openUrl:http://www.silexlabs.org Visit our website]]</U></FONT></P></TEXTFORMAT><TEXTFORMAT LEADING="8"><P ALIGN="LEFT"><FONT FACE="_sans" SIZE="18" COLOR="#BC6637" LETTERSPACING="0" KERNING="0"></FONT></P></TEXTFORMAT><TEXTFORMAT LEADING="8"><P ALIGN="LEFT"><FONT FACE="_sans" SIZE="18" COLOR="#BC6637" LETTERSPACING="0" KERNING="0"></FONT></P></TEXTFORMAT><TEXTFORMAT LEADING="8"><P ALIGN="LEFT"><FONT FACE="_sans" SIZE="18" COLOR="#BC6637" LETTERSPACING="0" KERNING="0"></FONT></P></TEXTFORMAT><TEXTFORMAT LEADING="8"><P ALIGN="LEFT"><FONT FACE="_sans" SIZE="18" COLOR="#BC6637" LETTERSPACING="0" KERNING="0"><B>Veritatis et quasi architecto</B></FONT></P></TEXTFORMAT><TEXTFORMAT LEADING="8"><P ALIGN="LEFT"><FONT FACE="_sans" SIZE="15" COLOR="#000000" LETTERSPACING="0" KERNING="0"></FONT></P></TEXTFORMAT><TEXTFORMAT LEADING="8"><P ALIGN="LEFT"><FONT FACE="_sans" SIZE="15" COLOR="#000000" LETTERSPACING="0" KERNING="1">Maiores alias consequatur aut perferendis doloribus asperiores repellat <FONT KERNING="0">Nam libero tempore, cum soluta nobis est eligendi optio cumque nihil impedit quo minus id quod maxime placeat facere possimus, omnis voluptas assumenda est, omnis dolor. nobis est eligendi optio cumque nihil impedit quo minus id quod maxime placeat facere possimus, omnis voluptas assumenda est, omnis dolor repellendus. Temporibus autem quibusdam et aut officiis.</FONT></FONT></P></TEXTFORMAT><TEXTFORMAT LEADING="8"><P ALIGN="LEFT"><FONT FACE="_sans" SIZE="15" COLOR="#000000" LETTERSPACING="0" KERNING="0"></FONT></P></TEXTFORMAT><TEXTFORMAT LEADING="8"><P ALIGN="LEFT"><FONT FACE="_sans" SIZE="18" COLOR="#BC6637" LETTERSPACING="0" KERNING="0"><B>Neque porro quisquam</B></FONT></P></TEXTFORMAT><TEXTFORMAT LEADING="8"><P ALIGN="LEFT"><FONT FACE="_sans" SIZE="18" COLOR="#BC6637" LETTERSPACING="0" KERNING="0"></FONT></P></TEXTFORMAT><TEXTFORMAT LEADING="8"><P ALIGN="LEFT"><FONT FACE="_sans" SIZE="15" COLOR="#000000" LETTERSPACING="0" KERNING="0">Sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore.</FONT></P></TEXTFORMAT><TEXTFORMAT LEADING="8"><P ALIGN="LEFT"><FONT FACE="_sans" SIZE="18" COLOR="#BC6637" LETTERSPACING="0" KERNING="0"></FONT></P></TEXTFORMAT><TEXTFORMAT LEADING="8"><P ALIGN="LEFT"><FONT FACE="_sans" SIZE="18" COLOR="#BC6637" LETTERSPACING="0" KERNING="0"><B>Nostrum exercitationem</B></FONT></P></TEXTFORMAT><TEXTFORMAT LEADING="8"><P ALIGN="LEFT"><FONT FACE="_sans" SIZE="15" COLOR="#000000" LETTERSPACING="0" KERNING="0"></FONT></P></TEXTFORMAT><TEXTFORMAT LEADING="8"><P ALIGN="LEFT"><FONT FACE="_sans" SIZE="15" COLOR="#000000" LETTERSPACING="0" KERNING="0">Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum totam rem aperiam, eaque ipsa quae ab illo inventore veritatis. soluta nobis est eligendi optio cumque nihil impedit quo minus id quod maxime placeat facere possimus, omnis voluptas assumenda est, omnis dolor repellendus.</FONT></P></TEXTFORMAT></p>]]></htmlEquivalent>
				<text>Perspiciatis unde omnis Itaque earum rerum hic tenetur a sapiente delectus, ut aut reiciendis voluptatibus maiores alias consequatur aut perferendis doloribus asperiores repellat. praesentium voluptatum deleniti atque corrupti quos dolores et quas molestias excepturi sint occaecati cupiditate non provident, similique sunt in culpa qui officia deserun. {{media/enterprise/silex_01.jpg}}  Silex Labs , non-profit organization [[onRelease openUrl:http://www.silexlabs.org Visit our website]]    Veritatis et quasi architecto  Maiores alias consequatur aut perferendis doloribus asperiores repellat Nam libero tempore, cum soluta nobis est eligendi optio cumque nihil impedit quo minus id quod maxime placeat facere possimus, omnis voluptas assumenda est, omnis dolor. nobis est eligendi optio cumque nihil impedit quo minus id quod maxime placeat facere possimus, omnis voluptas assumenda est, omnis dolor repellendus. Temporibus autem quibusdam et aut officiis.   Neque porro quisquam  Sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore.  Nostrum exercitationem  Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum totam rem aperiam, eaque ipsa quae ab illo inventore veritatis. soluta nobis est eligendi optio cumque nihil impedit quo minus id quod maxime placeat facere possimus, omnis voluptas assumenda est, omnis dolor repellendus. </text>
			</component>
			<component>
				<playerName>TextHeader</playerName>
				<className>org.silex.ui.players.Text</className>
				<iconIsIcon>false</iconIsIcon>
				<htmlEquivalent><![CDATA[<p><TEXTFORMAT LEADING="2"><P ALIGN="LEFT"><FONT FACE="_sans" SIZE="35" COLOR="#FFFFFF" LETTERSPACING="0" KERNING="0">Tempora incidunt ut labore et dolore magnam</FONT></P></TEXTFORMAT><TEXTFORMAT LEADING="2"><P ALIGN="LEFT"><FONT FACE="_sans" SIZE="15" COLOR="#FFE0CC" LETTERSPACING="0" KERNING="0">Quis autem vel eum iure reprehenderit qui in ea voluptate velit esse quam nihil molestiae consequatur, vel illum qui dolorem eum fugiat quo voluptas nulla pariatur? Suis nostrum exercitationem ullam corporis suscipit laboriosam.</FONT></P></TEXTFORMAT></p>]]></htmlEquivalent>
				<text>Tempora incidunt ut labore et dolore magnam Quis autem vel eum iure reprehenderit qui in ea voluptate velit esse quam nihil molestiae consequatur, vel illum qui dolorem eum fugiat quo voluptas nulla pariatur? Suis nostrum exercitationem ullam corporis suscipit laboriosam. </text>
			</component>
			<component>
				<playerName>Text_Solutions</playerName>
				<className>org.silex.ui.players.Text</className>
				<iconIsIcon>false</iconIsIcon>
				<htmlEquivalent><![CDATA[<p><TEXTFORMAT LEADING="2"><P ALIGN="CENTER"><FONT FACE="arial" SIZE="14" COLOR="#EEEEEE" LETTERSPACING="0" KERNING="0">Solutions</FONT></P></TEXTFORMAT></p>]]></htmlEquivalent>
				<text>Solutions </text>
			</component>
			<component>
				<playerName>GradientRectangleBtnSelected2</playerName>
				<className>org.silex.ui.Geometry</className>
				<iconIsIcon>false</iconIsIcon>
			</component>
		</components>
	</layerSeo>
</seoData>
